有無人仲玩曹操傳呢啲老餅戰棋game

唔喺手機隻online

求link download
中學玩過
未玩齊結局

姜維傳好玩 有冇d 類似既mod

小學打到赤壁就卡關
諗起都覺自己廢

依家好多都死link
今晚番宅科技搵下 好似有好多mod

嗰陣唔識玩 典韋又保唔住 郭嘉又保唔住

剩係升夏候惇，張遼，其他全部用黎拉等
玩撚哂

保得住典韋, 隻野由頭用到尾, 好勁

有次重玩專登升隻劉曄
點知後期射到對面死死下

雌雄雙劍

樂進 李典 程昱呢堆長期擺倉入面

睇完火鳳 成日覺得曹營無廢將

然後打合肥果陣 李典就係砲灰

玩左好耐先知步兵克弓兵

玩成吉思汗4 仲正

84呂布劇情神
不過係最早期個堆

勁好玩
啲MOD又正，姜維傳呂布傳個故都好正
平時見想飛哂佢，但呢隻game會想睇哂劇情

玩紅藍黃三條線都好唔同 可以玩好耐
當年玩到同frd研究改game file
有個隱藏兵種叫仙人 改個code 2E就得 識全部法術 好過癮

姜維傳過場超長
唔知新版有冇好啲

玩緊手機隻東吳傳
諗住爆左打埋趙雲傳

求東吳傳DL Link

唔睇既可以加速飛

東吳傳正 江東小霸王 不過細個覺得好難打，兩條線都未爆過

龐德真係最強步兵

隻碟仲係到

曹洪真係拍馬都追唔上
曹洪垃圾

最鍾意用步兵海
硬到仆街
打不死好過癮

反而曹仁最廢騎兵

正史都好撚勁架

同埋佢食果之後係最勁步兵

要死果啲武將你保得住的話堅係正
典韋：水戰場屈晒機（赤壁之戰）
郭嘉：赤壁破吳蜀連環船計，佢既謊報我覺得命中高過賈詡
龐德：最硬步兵，龍鱗甲+太平要術再入城打硬到仆街

食果

我食果淨係試貂嬋
野野都格到咁制

mac板有冇

姜維傳最正就係佢d劇情
個作者對後三國的了解

有冇LINK

守場一流
Btw後期其實靠聖獸已經好易贏
同埋司馬懿既map炮

無錯呀 我以前玩三國game 都係專注前期
玩左之後都識多左好多人物
佢有分線重玩有得飛前面d 劇情都係好事
而且難度都算適中

班謀士玩曬
企係大本營食水加兩個風水佬加buff

前期無騎兵焗住用曹仁

後期多到你唔揀
玩藍線仲有關羽用

劉華點可以唔練
一射對面就啪啪啪

荀彧
關羽
夏侯兄弟
典韋
張遼
張郃

呂布打下陋勁到hihi

定軍山難到痴線

後期夏候張關仲有邊個騎兵，太耐唔記得啦

朱雀+回復+朱雀
火龍+回復+火龍

定軍山好有挑戰性
記得要廿turn清關

曹丕

練到佢轉職就係出頭天

師兄識玩
放啲風水師係舞者隔離再用郭嘉放白虎暈鳩全場
之後舞者解咒

後期有曹昂加入

有加速神器再加中毒

金火權炮

定軍山係我唯一打到死撚晒啲人咁制既場
但我死都要保住夏侯淵
佢爆發力高過張郃好多

應該係玄武唔係白虎

金火罐炮加飛龍袍下下啪啪聲

講錯左自膠

online一開始都還可以
之後897

機戰算唔算？

有無download link?
好想玩番

求東吳傳趙雲傳

方天 鏡鎧 玉壐 夏侯惇 戰神般存在
典韋 流星 飛龍袍 風神盾 又係神一樣

鏡鎧係騎兵必備
許褚用青虹劍 鳳凰羽衣 沒羽箭 騎兵殺手

三大老曹傳神將
可惜online版全部變哂傻仔

細個玩到卡關 後尾玩返覺得好易
正正常常咁玩就已經夠通關
南皮攻略戰果個階段黎講係最難玩
之後成隊轉職上哂軌道 爆機只係時間問題

幻想線都幾好 起碼有劇情 第一次睇段劇情都幾震撼

史實線就幾on9 敵人太廢 黎幾多死幾多
關關都係打果堆人 死完又死 下關又出返黎講堆懶型對白 講完再死過
諸葛同周瑜有乜計謀都冇用 咪又係輸足咁多場

同埋好多單挑為打而打 打完冇任何變動
如果可以好似姜維傳單挑咁有用會好好多

唔好再提
俾韓仔玩到爛撚晒

單機神作 安拉版垃撚圾

好多同人制
東吳志好好玩
小霸王

姜維傳可以溝諸葛果 瘋狂中出

抽中共抽到巔

爆左好多次

入黎探下online版ge受害者

隻手遊變左楚漢傳

有得用晒所有寶物既話一定咁配
蛇矛 鏡愷 玉璽 跟 夏候惇
屈到仆街

有冇人玩過天地劫神魔至尊傳
又係難玩

係咪一開始就俾人圍

就係鐘意佢似性奴

打到ff線爆機成班7,80歲老野

有呀 呢隻漢堂出品超高質 聲畫一流 劇情可以
記得d角色出招勁有霸氣 殷劍平封寒月
連隻奸角夏候儀都出埋外傳做主角

申利：兩隻都有玩

如果手機可以有得玩返畀$都會買

最強技會有cg動畫

仲記得單挑技名
崩山龍爪旋風
阿嗚嗚....！

其實女主個樣幾淫
金毛仔夏候儀隻鬼手又係型棍

有無人玩過mod精盡報國岳飛傳

每三年玩一次

後面啲關地圖好hea 啲城入面乜都冇

只要有遁甲天書，快速升lv不是夢
係咁對高lv小補給

玩過
原版 84呂布 定點呂布 楊家將 岳飛傳 嚴劉 東吳志 無雙 聖三 瓦崗 姜維傳 不過最後覺得最好玩都係豪曹 噩夢真係好撚難每過一關都要諗好耐 見啲人玩咩噩夢三光真係cls 我頂盡最多都係無撤退過關
不過其實姜維傳劇情真係好好睇 係易咗少少

去到後期為左快速過關一定係出1，2隻高lv,然後其他係低lv兵，夠人數就出發，咁敵人就會得返10，20幾lv

吳國有隻馬扁
抽陳水扁

救典偉

想問師兄有無姜維傳share

Google冇咩？我見巴哈有

去百度搵姜維傳吧

我最鍾意瓦岡 不過出得好慢

【情報】姜維傳 繁體6.1版本 供檔 以及附帶攻略

仲有陳騫用嚟抽陳致中

都係1.3好玩啲

1.3屈機 不了

有冇人玩過瓦崗山異聞錄

真係好慢 算啦不過軒轅班人都差唔多走曬 唔知個server幾時死

步兵用黎剋弓兵同防守卡位
但係行得太慢 爛地冇的盧行都行唔郁 攻又唔夠 好難搶到人頭吸經
就算有好劍 都比左曹操許褚先啦
後期好多關都係偏向進攻 唔會等隻步兵慢慢行上去 出場位又唔夠
又有龐德咁勁既步兵 其他步兵真係冇乜出場機會

最鐘意步兵，樂進，李典，龐德一夫當關，荀彧程昱雙策士

玩過，開頭好難，要用好多時間升級，後期簡單。但對比曹操傳既mod都係easy

推薦瓦崗山異聞錄，劇情好豐富

幽城劇情正好多

用修改器轉晒做仙人，西涼騎兵

呢隻真係不得了 3A大作等級黎 ，係bug多左d

姜維傳劇情真係卓絕，最鍾意壽春三叛，睇住文鴦叛變、張虎與趙統覺醒、壽春兵士英勇就義、樂綝為魏國犧牲

以上都係睇史書、演義、通鑒時，俾唔到我既震憾

模式唔錯，但次次更新都要重玩，每年先加得兩三關，我救左裴元慶，而家仲要睇住侯君集、羅士信、羅成、秦叔寶佢地離隊

1.3大陸再改，我鍾意1.1原汁原味

玩過好多改版，始終覺得原版噶曹操傳，英傑傳最好玩，其他改到太誇張，我試過修改，都係修改曬d步兵弓兵轉曬做西涼騎兵

我好早期玩左但陣 但佢未完真係唔想玩 次次都要開save

多謝巴打share

典韋同貂蟬d迴避幾誇張
成日都避到
騎兵有惇遼真係輪唔到曹仁曹彰
步兵有龐德李典唔會出樂進曹洪
唔夠位通常都帶齊荀攸滿寵，犧牲程昱多
次次玩都一定係荀攸升最快
初期幫高lv補血，經驗多
中期有招補mp，呃10經
成廿個回合，一場都升幾lv

英傑傳、孔明傳、織田信長傳、毛利元就傳、曹操傳都有玩，不過織田信長同毛利元就傳玩到中期d兵攻擊範圍太奇怪就無玩

英傑傳第一次係小學開始玩
第一次玩無睇攻略關羽 張飛死曬，劉備都死埋，然後重新選擇求和走去打曹操，打到最後一關，好辛苦咁用炸彈炸死司馬懿，以為爆機啦，點知仲有曹操，即刻絕望咗，無再玩。
直到中學重新睇攻略玩，關羽張飛唔使死，仲收埋姜維，張遼。不過最sad都係黃忠嚴顏噶犧牲

呂布傳死守下邳
果種無助感好正

聖三都唔錯
可惜d對話文言文
有時有d位睇得好辛苦

術師放玄武呀？

姜維傳個作者本來整緊吳末傳
但係啲支那人擺姜維傳上網賣激嬲作者搞到佢唔整

都預咗支那人會咁撚自私

要卡位卡得好 同運氣

佢唔係唔整，係要整完一次過放
佢有間中講整成點

原版曹操傳太易玩
可以輕鬆隻隻練到max level
反而mod英傑傳好正 童年回憶出曬黎
關長圾坡真係挑戰人類極限
記得嗰陣時更新只係出到去麥城
有無巴打知而家有無方法玩到英傑傳繁體版?
之前download但係win10搞唔掂

仲有漢末英傑傳 依家連轅門射戟都未到

唔駛卡位
唔好向左面個出口行，向下行兜返出去就好易打
唔開全寶物就唔難打其實

都唔難打*

最難係五丈原果關 啱啱好第40回合過到

有冇mac link

有冇人覺得最廢既兵種係弓騎兵同舞女

弓騎兵唔夠弓兵射程遠，又易受地型影響出力/移動
舞女唔文唔武，防血太低，攻又唔高

五丈原簡單到傻

司馬懿地圖炮+兩隻補師用回歸，15round內 死9成敵人
呢個組合技打戶外簡直係bug

岩岩卡左係博望坡之戰

屌又無試過你呢招喎 重玩試下

想再快啲用是但一個謀士裝遁甲天書企司馬懿隔離，一round加埋放到4 次，其他人幫手食mp水就得